想問下點樣選擇緊急食物?

成日聽人講露營行山要帶啲緊急食物, 好似朱古力, 果仁, 提子乾之類高能量食物.
但無聽過人話帶糖上山, 人類唔係用糖去做能量咩 , 好似純葡萄糖咁,點解唔算緊急食物? 真心求教

有得帶朱古力點解要帶糖 定係有人會鍾意就咁食糖

除左熱量以外，有纖維落肚，好似冇咁易覺得肚餓

血脂同時上升 好多人低血壓 易暈 反而會死
同埋朱古力易溶

啱喎